西環正街附近咩事？？

搭車經過見到好多人向上望
又聽到大叫聲
咩事

留名

有無人知

樓主你望吓你後面

屌你，一望，個司機就行錯路

十點鐘呀師父

屌係喎

十點呀! 一齊嗌啦